題目Nikon D3100配Tokina AT-X 11-20 PRO DX Autofocus問題

最近想添置支超廣角鏡，見到tokina支11-20好似幾抵玩
但想問有冇師兄知道配D3100會唔會autofocus唔到？
或者有冇其他有內置af motor既廣角鏡推薦？Budget預5000內

有冇睇過騰龍1024

有，但驚會有泛白既情況，同埋影出黎會唔會冇咁sharp？